AKB48 Team 8 岡部麟 小栗有以 山田菜々美 成員訪港

AKB48 Team 8 岡部麟 小栗有以 山田菜々美 成員訪港

AKB48 Team 8成員訪岡部麟、小栗有以、山田菜々美29日到達香港，支持者準備橫幅和禮物迎接，3人步出禁區後主動上前和支持者交談、合照，非常親民。3位成員抵港後晚上出席簽名和握手會，這次多個月來再有48系的成員訪港參加由官店舉行的握手會。